訓黎頸 點搞好？

個頭扭唔到 一郁就好撚痛
訓喺度典下典下 有冇人明白我既苦楚？

有冇方法快d好？

我明 成日都係咁 我會隔硬扭鬆條頸 好爽又舒服

針灸喺外勞宮穴

利申：認真

查d口水落去

通常瞓一晚覺就冇事

樓豬條頸好返未？